一句講，去任飲任食打邊爐果班都係窮系！

以為好抵食咁，我同你講一分錢 一分貨
你食緊垃圾落肚乍

係傻閪
任食邊爐唔平囉

有邊間唔係任飲任食？

認同

下,好撚多間都係喎,你係咪住香港架?

樓主就好啦，唔係窮系，好羨慕樓主

系你老母呀

其實喎係任食嘅火鍋平嘅都係兩舊幾水啫
相反有d任食都可以係三四舊水

逐碟計會限你叫幾多？

on9 有d唔係任飲任食既火鍋都係食緊垃圾落肚啦，講黎都哂9氣

但中伏機會冇咁大就真嘅

哦

任嗌㗎喎

自己屋企打邊爐
午餐肉 $20
腸仔 $10
火腿 $30
火腿丸 $30
白魚蛋 $40
鯇魚片 $40
皮蛋 $10
醉雞 $50
唐蒿 $10
芫茜 $10
$250
分兩餐都得

肥牛都冇叫咩打邊爐

有錢就任飲任食咖啦